喺日本生針眼點樣處理好？

請問一下日本藥妝店有無賣非處方眼用消炎藥膏？
琴日朝早覺得眼痛，之後check住發現眼頭有少少紅，禁咗下發現會有少少雜質(膿?)會流出嚟 放心我check完無再擠佢
嚟緊決定唔帶con唔化眼妝，但係怕佢會發炎感染唔自己好。
18先番香港，想問問有無巴絲可以提供意見教我儘早處理初期眼瘡。
香港無點生過眼瘡，真係唔知點算好
感激

買啲殺菌眼藥水試試先
唔得就睇醫生返香港再claim旅遊保險

唔係擠哂出嚟就冇事嫁啦咩

search咗ロート抗菌目薬ｉ好似可以治療麥粒腫，唔知好唔好洗
但係旅遊保險好似全部都要求第一次醫生要喺日本睇咗先

er 唔係
同埋我生喺眼頭入面 摸唔到見唔到

btw眼瘡呢家嘢唔識擠唔好自己擠 一有細菌入眼可以好嚴重 eg敗血症

樓主, 你之前係大概幾耐點好番ga, 係咪要滴眼藥水? 同你情況差不多, 都係拉開眼皮先見到

我喺日本滴咗幾日ロート抗菌目薬ｉ就好番